覺唔覺住過鄉郊嘅人先會對take me home country roads呢首歌有感覺？

我喺鄉郊產 次次都聽到喊

樓主鄉郊產人士

拉 冇睇內容

弱能人士

你陷家產

鄉黑產唱邊隻歌
一路唱一路打鳩班後生仔

大西北算唔算？

錦田米埔八鄉都算既

咁又唔一定嘅我由細到大都係市區人
但我聽呢首歌都好有感覺
比起眼見到嘅嘢
我比較欣賞呢首歌帶出對過去內心嘅意境